個friend重色輕友到冇朋友

我有個friend 之前係學校識咗個女仔
大約一星期就話想同我friend一齊
而條女就岩岩散左唔夠一個月
咁我同啲friend都一齊勸佢
叫佢小心比人當水泡 相當多一排先決定
咁當然佢唔聽我地講啦
一齊左一個月就嘈左次要分手
我個friend仲係咁話想複合
日日叫我同啲friend陪佢
利申：佢拍拖果陣完全冇搵過我地
咁我地都好有耐性咁聽佢講唒啲野
之後我地更加肯定條女唔係啲咩好人
於是我地通頂勸佢唔好追翻個女仔
而佢都話今次會聽我地講
點知呢幾日佢又同條女出街
我同啲friend已經對佢完全死心

原諒佢啦
呢次好可能係佢唯一一次同女仔一齊
做水泡做得咁開心咪由佢囉

小妹比人抄牌
成日都唔知點拒絕人
比比下都幾多人chat我

當局者迷

佢仲要唔知自己有咩問題 怪翻我地杯佢果下先嬲

好努力帶佢走出個局 第二日又打回原形

所以你地剩係做到Friend做唔到兄弟
唔好話頭一個月， 頭一年都係熱戀期咁制， 放手比佢去啦， 拍拖拍得耐會慢慢揾返你架啦

男仔嘛， 仆下仆下先會大先會識諗

就係唔鍾意佢重色輕友 但係話翻我地轉頭 我地講野佢又唔入耳 唉

緊係唔會入耳啦， 佢覺得會同個女仔拍拖結婚生仔過世嘛， 幾大痛苦都捱得過嘛， 覺得自己夠man嘛，
而你班友可能出發點係為佢好， 但係講既野唔支持佢唔明佢諗咩， 梗係會話返你地啦

佢係知自己做既野唔好 佢好多時都話自己衝動左先會咁做 所以佢同條女出翻街就打左電話黎自首

比佢仆下啦, 完場會揾返你地架啦

樓主都小學生咁款

咁唔鋸咪放佢連登公審囉